黨鐵金鐘唔停站

岩岩係中環上車廣播講

mtr app都出咗news唔停金鐘